話說路邊見到有人賣《林鄭PLAN》係咩玩法？

呼吸？

林鄭plan，即係無銀行肯做按揭

1000萬可以做到8成按
多一蚊就做5成